入門見到兩個識ga髮型師idle緊 揀人果陣會唔會尷尬

因為冇問佢地幾時放假 入到去先知剪開果個A髮型師放假就會搵B髮型師剪 咁B髮型師剪左幾次又熟左d 仲要剪得好過A小小
咁岩今日兩個都一齊係度
心大心細

Why not both 啦天才兒童

你係俾錢嗰位，有乜好驚

唔指定

搵C

起雙飛

一個剪左邊一個剪右邊

我都有呢個問題

入去問請唔請人

Same

比個c你

咁a係渣嘛 比錢買難受咩

唔指天 天決定

樓主最後點？

一係中6合彩頭獎，一係唔中
所以中6合彩頭獎係50%

通常咁樣都會打去問左先

A剪一陣
B剪一陣

d機師一個takeoff 一個Landing